[皇臨時集中營]13/1 11:45pm 皇馬對華倫西亞

1001唔撚開post死全家

搞錯開波時間1115pm